集思廣益（關於小弟最近發生的勞資糾紛事件）

話說係咁，小弟喺間PK公司做左成接近七年。
最近因為公司唔出雙糧俾我而同老細嘈左獲甘。
對公司心灰意冷之下喺嘈完之後個日（即2月1日）就遞左辭職信。

但因為方丈份人好小氣既關係，公司即刻改左我EMAIL密碼，唔俾檯我坐同唔俾電腦我用。
架空哂我D工作，就咁俾左張櫈我坐左在HR個女人前面。
要我發呆坐全日連電話都話唔俾撳。
用意想唔俾長期服務金我想逼我自己嗌走。

小弟而家每日返工就好似俾人精神虐待咁要我呆坐九粒鐘。
請問各位師兄師姐有冇類似經驗？有冇方法可以告個僱主精神虐待／不公平對待？有冇咩野機構可以幫到小弟？THX

你奴隸嚟㗎？
冇野做咪拎部ipad係度打cv打機等出糧走人囉

依D事直接上勞工處問係咪快D ?

自己辭職仲有得拎長期服務金
定係你65歲以上或者有病？

在終止僱傭合約的時候，如符合下列所有條件，僱員便合資格領取長期服務金：

1. 僱員根據 連續性合約 受僱不少於 5 年；及

2. 因以下其中一種情況而終止僱傭合約：

僱員遭解僱或僱主提早終止定期合約，但並非因僱員犯嚴重過失而遭即時解僱，或 裁員 引致
定期合約屆滿後僱員不獲僱主續約 (註)
65 歲或以上的僱員因年老而辭職
僱員出示由註冊醫生或註冊中醫發出指定的證明書 (LD424(S)) (PDF)，證明永久不適合擔任現時的工作，並因健康理由而辭職
僱員在職期間死亡

點解唔俾撳電話 佢有咩權唔俾？

咪係
叫佢俾野做否則直接訓教
不停問佢有咩做
問撚到佢煩
再唔係霸撚左個廁所佢
坐足半日

長期服務金 係邊個出聲先邊個輸

你自己on9 人地玩你好正常

你敢唔敢玩野先？
公司有冇滅蟲？
一粒蝨已經可以玩死成間公司
故意放蝨就緊係唔好啦

你玩電話有咩問題？

照玩囉

驚乜7

照玩
等佢炒你補返一個月俾你早走

辭左職惡撚過佢啦

港資細公司?

玩野

不停問有咩野要做

去廁所坐低用手機上網搵工啦

長期服務金你點會有呀

上面都唔識玩。
知唔知T字牌的紙巾出面堅韌？
用2張夾埋擦屁股，去次廁所用幾包。

//
唔小心跌倒就唔好企起身，撞到邊到痛，我地又唔係醫生，萬一撞到頭有後遺症咁點？即時call 白車幫下手。

//
唔可以玩手機，亦唔可以搏炒，有無諗過欣賞身邊的事物？
面前有個女人？咪望住佢直至收工。被人望住，好多人都會好唔自在。公司有無規定你唔俾望人先？

用意想唔俾長期服務金我想逼我自己嗌走<<<
你而家咪係自己嗌走 點會有長服金俾你

出街最驚的精神病患，你驚佢突然大聲叫，唱歌定一直陰聲細氣咁唔知講咩野？
我就3種都驚。
唔知你的同事驚邊一種。